新手

想問下手機同相機分別最大係咩
或者喺咩情況下會有好大分別

新手入門買邊隻機好
主要for旅行、行山用
budget未知
因為唔熟個價位

如果要學
youtube有咩channel

sorry for being 伸手黨

手機有得打電話

冇㗎冇乜分別㗎
用翻手機啦，華為p30 pro屌打所有相機

pish

iphone

手機有得上網

乜都唔講住
好用唔用用屎華 屌你老母臭化閪

乜都唔識既建議你用手機算
你買部相機唔識用既好快你就會放低唔玩 晒錢

真係要買既，一係無反一係女人單反
操作簡單唔算難用，三四千起跳都有得揀
如果真係要顧慮既，睇你個款淨係玩果陣有部機影下相既Level，要睇重量同埋電量
無反就比較輕同方便，但粒電就好快食晒；單反反之

無反個人推介你用Fujifilm，岩你呢類又想影靚相又懶既仆街，對比度都唔使調直出就夠皮

因為上網見相機喺低光環境表現好好多
而我遲想出去影下夜空啲星咁

用手機一樣可以
唔放大的話

唔識就用番iphone影，唔好晒無謂錢

平平地買部富士xt 20加支定焦
夠哂你玩